我叫james奔平庸像我是嘍囉

讓我做我讓我做錯將錯就錯

但我並不平庸

咩2C

奔青

agger清

又互含